大陸既二奶真巴閉

？

[img]圖片網址 [/img]

香港D大婆無定企

點解會咁樣架